[
{"date": "01", "month": "jan", "time": "18:00", "event_title": "NOVOLETNI KONCERT"},
{"date": "09", "month": "jan", "time": "19:30", "event_title": "5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe"},
{"date": "11", "month": "jan", "time": "11:00", "event_title": "Ciklus dru\u017einskih koncertov \u2013 5. koncert"},
{"date": "16", "month": "jan", "time": "19:30", "event_title": "Kako kratek je ta \u010das"},
{"date": "17", "month": "jan", "time": "19:30", "event_title": "5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe"},
{"date": "18", "month": "jan", "time": "17:00", "event_title": "Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika"},
{"date": "18", "month": "jan", "time": "20:00", "event_title": "Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika"},
{"date": "23", "month": "jan", "time": "19:30", "event_title": "3. koncert 29. sezone koncertnega cikla GM ODER"},
{"date": "25", "month": "jan", "time": "11:00", "event_title": "5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe"},
{"date": "30", "month": "jan", "time": "19:30", "event_title": "Koncertni cikel Tutti"}
]