{
    "status": "GOOD",
    "eventList": [
        {
            "event_id": 6710,
            "event_start_unix": "1577901600",
            "event_end_unix": "1577922600",
            "event_title": "NOVOLETNI KONCERT",
            "event_color": "112",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 6899,
            "event_start_unix": "1578598200",
            "event_end_unix": "1578613800",
            "event_title": "5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe",
            "event_color": "181",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 5508,
            "event_start_unix": "1578740400",
            "event_end_unix": "1578786600",
            "event_title": "Ciklus dru\u017einskih koncertov \u2013 5. koncert",
            "event_color": "181",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 6800,
            "event_start_unix": "1579203000",
            "event_end_unix": "1579218600",
            "event_title": "Kako kratek je ta \u010das",
            "event_color": "112",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 6902,
            "event_start_unix": "1579289400",
            "event_end_unix": "1579305000",
            "event_title": "5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe",
            "event_color": "181",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 7184,
            "event_start_unix": "1579366800",
            "event_end_unix": "1579391400",
            "event_title": "Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika",
            "event_color": "112",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 7187,
            "event_start_unix": "1579377600",
            "event_end_unix": "1579391400",
            "event_title": "Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika",
            "event_color": "112",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 7345,
            "event_start_unix": "1579807800",
            "event_end_unix": "1579823400",
            "event_title": "3. koncert 29. sezone koncertnega cikla GM ODER",
            "event_color": "112",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 6903,
            "event_start_unix": "1579950000",
            "event_end_unix": "1579996200",
            "event_title": "5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe",
            "event_color": "181",
            "event_type": "nr",
            "event_past": true
        },
        {
            "event_id": 7373,
            "event_start_unix": "1580412600",
            "event_end_unix": "1580428200",
            "event_title": "Koncertni cikel Tutti",
            "event_color": "112",
            "event_type": "nr",
            "event_past": false
        }
    ],
    "cal_month_title": "januar, 2020",
    "month": 1,
    "year": 2020,
    "focus_start_date_range": 1577836800,
    "focus_end_date_range": 1580515199,
    "total_events": 10,
    "content": "<div id=\"event_6710\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"6710\" data-time=\"1577901600-1577922600\" data-colr=\"#2ea67c\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 1><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/novoletni-koncert-2/'></a><span itemprop='name'  >NOVOLETNI KONCERT</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/foto_Andra\u017e_Kobe-1920x800.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='1. januar 2020 ob 18.00\r\nCankarjev dom, Gallusova dvorana\r\n\r\nOrkester in Zbor Slovenske filharmonije\r\nKomorni zbor Megaron\r\nPhilipp von Steinaecker \u2013 dirigent\r\nNika Gori\u010d \u2013 sopran\r\nJaka Mihela\u010d \u2013 bariton\r\nMiran Kolbl \u2013 violina\r\n\r\nSpored:\r\n\r\nCarl Orff (1895\u20131982): O' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-1T18:00' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-1T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Gallusova dvorana, Cankarjev dom</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Pre\u0161ernova cesta 10, 1000 Ljubljana</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"NOVOLETNI KONCERT\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-1T18-18-00-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-1T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/foto_Andra\u017e_Kobe-1920x800-300x125.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"1. januar 2020 ob 18.00\r\nCankarjev dom, Gallusova dvorana\r\n\r\nOrkester in Zbor Slovenske filharmonije\r\nKomorni zbor Megaron\r\nPhilipp von Steinaecker \u2013 dirigent\r\nNika Gori\u010d \u2013 sopran\r\nJaka Mihela\u010d \u2013 bariton\r\nMiran Kolbl \u2013 violina\r\n\r\nSpored:\r\n\r\nCarl Orff (1895\u20131982): O\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Gallusova dvorana, Cankarjev dom\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Pre\u0161ernova cesta 10, 1000 Ljubljana\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #2ea67c;\" id=\"evc_15779016006710\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/foto_Andra\u017e_Kobe-1920x800.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/foto_Andra\u017e_Kobe-1920x800-300x125.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/foto_Andra\u017e_Kobe-1920x800-300x125.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#2ea67c' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>01</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>18:00</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.050305,14.497029\"  data-location_address=\"Pre\u0161ernova cesta 10, 1000 Ljubljana\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Gallusova dvorana, Cankarjev dom\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>NOVOLETNI KONCERT</span><span class='evo_below_title'><span class='evcal_event_subtitle' >Philipp von Steinecker \u2502Nika Gori\u010d \u2502 Jaka Mihela\u010d \u2502 Miran Kolbl</span></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>18:00</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.050305,14.497029\"  data-add_str=\"Pre\u0161ernova cesta 10, 1000 Ljubljana\"><em class=\"event_location_name\">Gallusova dvorana, Cankarjev dom</em>, Pre\u0161ernova cesta 10, 1000 Ljubljana</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/foto_Andra\u017e_Kobe-1920x800.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>1. januar 2020 ob 18.00\r\nCankarjev dom, Gallusova dvorana\r\n\r\nOrkester in Zbor Slovenske filharmonije\r\nKomorni zbor Megaron\r\nPhilipp von Steinaecker \u2013 dirigent\r\nNika Gori\u010d \u2013 sopran\r\nJaka Mihela\u010d \u2013 bariton\r\nMiran Kolbl \u2013 violina\r\n\r\nSpored:\r\n\r\nCarl Orff (1895\u20131982): O</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>1. januar 2020 ob 18.00</strong><br />\n<strong>Cankarjev dom, Gallusova dvorana</strong></p>\n<p>Orkester in Zbor Slovenske filharmonije<br />\nKomorni zbor Megaron<br />\nPhilipp von Steinaecker \u2013 dirigent<br />\nNika Gori\u010d \u2013 sopran<br />\nJaka Mihela\u010d \u2013 bariton<br />\nMiran Kolbl \u2013 violina</p>\n<p><em>Spored:</em></p>\n<p>Carl Orff (1895\u20131982): O fortuna! za zbor in orkester<br />\niz scenske kantate Carmina Burana</p>\n<p>Marjan Kozina (1907\u20131966): Bela krajina, simfoni\u010dna pesnitev</p>\n<p>Wolfgang Amadeus Mozart (1756\u20131791):<br />\nBatti, batti, o bel Masetto | Bij me, bij me, moj Masetto, arija Zerline<br />\nLa ci darem la mano | Tam bo\u0161 roko mi dala, duet Don Giovannija in Zerline<br />\nFin ch\u2019han dal vino | Dokler se pije, arija Don Giovannija<br />\niz opere Don Giovanni, K. 527</p>\n<p>Ludwig van Beethoven (1770\u20131827)<br />\nIV. Nevihta\u2013Vihar<br />\nV. Spev pastirjev\u2013Veselje in hvale\u017enost ob koncu nevihte<br />\niz Simfonije \u0161t. 6 v F-duru, \u00bbPastoralne\u00ab, op. 68</p>\n<p>***</p>\n<p>Johann Strauss ml. (1825\u20131899): An der sch\u00f6nen blauen Donau | Na lepi modri Donavi, op. 314, za zbor in orkester</p>\n<p>Richard Strauss (1864\u20131849): Morgen! | Jutri!, op. 27, \u0161t. 4, za bariton in orkester</p>\n<p>Gaetano Donizetti (1897\u20131848): Il dolce suono |Tvoj glas premili, arija Lucije iz opere Lucija Lammermoorska</p>\n<p>John Williams (1932): Naslovna tema iz filma Schindlerjev seznam</p>\n<p>Ludwig van Beethoven (1770\u20131827): An die Freude | Oda radosti iz Finala, za zbor in orkester iz Simfonije \u0161t. 9 v d-molu, op. 125</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>18:00</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='60'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Gallusova dvorana, Cankarjev dom</p><p class='evo_location_address'>Pre\u0161ernova cesta 10, 1000 Ljubljana</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'>Cankarjev dom</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_learnMICS evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class='evcal_col50 dark1 bordr evo_clik_row' href='https://www.cd-cc.si/kultura/glasba/novoletni-koncert-1' >\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_row ' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-link'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Nakup vstopnice</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_ics evcal_col50 dark1 evo_clik_row' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=6710&amp;sunix=20200101T170000Z&amp;eunix=20200101T225000Z&amp;loca=Pre\u0161ernova cesta 10, 1000 Ljubljana&amp;locn=Gallusova dvorana, Cankarjev dom' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=NOVOLETNI+KONCERT&amp;dates=20200101T170000Z/20200101T225000Z&amp;details=1.+januar+2020+ob+18.00%0D%0ACankarjev+dom%2C+Gallusova+dvorana%0D%0A%0D%0AOrkester+in+Zbor+Slovenske+filharmonije%0D%0AKomorni+zbor+Megaron%0D%0APhilipp+von+Steinaecker+%E2%80%93+dirigent%0D%0ANika+Gori%C4%8D+%E2%80%93+sopran%0D%0AJaka+Mihela%C4%8D+%E2%80%93+bariton%0D%0AMiran+Kolbl+%E2%80%93+violina%0D%0A%0D%0ASpored%3A%0D%0A%0D%0ACarl+Orff+%281895%E2%80%931982%29%3A+O&amp;location=Gallusova+dvorana%2C+Cankarjev+dom - Pre%C5%A1ernova+cesta+10%2C+1000+Ljubljana' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_6899\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"6899\" data-time=\"1578598200-1578613800\" data-colr=\"#e2f04d\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 2><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/5-filharmonicni-festival-barocne-glasbe/'></a><span itemprop='name'  >5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='Barok 1\r\nTartini in Bene\u010dani\r\n9. januar 2020 ob 19.30\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nMiran Kolbl, glasbeno vodstvo in solo violina\r\nSorin Crudu, oboa\r\nLorenzo Contaldo, fagot\r\n\r\nTomaso Albinoni: Koncert a cinque \u0161t. 2 v g-molu, op. 10\r\nAlessandro' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-9T19:30' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-9T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-9T19-19-30-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-9T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"Barok 1\r\nTartini in Bene\u010dani\r\n9. januar 2020 ob 19.30\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nMiran Kolbl, glasbeno vodstvo in solo violina\r\nSorin Crudu, oboa\r\nLorenzo Contaldo, fagot\r\n\r\nTomaso Albinoni: Koncert a cinque \u0161t. 2 v g-molu, op. 10\r\nAlessandro\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #e2f04d;\" id=\"evc_15785982006899\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#e2f04d' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>09</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>19:30</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe</span><span class='evo_below_title'><span class='evcal_event_subtitle' >Tartini in Bene\u010dani</span></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>19:30</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>Barok 1\r\nTartini in Bene\u010dani\r\n9. januar 2020 ob 19.30\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nMiran Kolbl, glasbeno vodstvo in solo violina\r\nSorin Crudu, oboa\r\nLorenzo Contaldo, fagot\r\n\r\nTomaso Albinoni: Koncert a cinque \u0161t. 2 v g-molu, op. 10\r\nAlessandro</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Barok 1</strong><br />\n<strong>Tartini in Bene\u010dani</strong><br />\n<strong>9. januar 2020 ob 19.30</strong></p>\n<p><strong>Orkester Slovenske filharmonije</strong><br />\n<strong>Miran Kolbl, glasbeno vodstvo in solo violina</strong><br />\n<strong>Sorin Crudu, oboa</strong><br />\n<strong>Lorenzo Contaldo, fagot</strong></p>\n<p><strong>Tomaso Albinoni:</strong> Koncert a cinque \u0161t. 2 v g-molu, op. 10<br />\n<strong>Alessandro Marcello:</strong> Koncert za oboo v d-molu<br />\n<strong>Tomaso Albinoni:</strong> Simfonija a quattro v B-duru, T.Si 6<br />\n<strong>Antonio Vivaldi:</strong> Koncert za fagot v G-duru, RV 493<br />\n<strong>Antonio Vivaldi:</strong> Koncert za godala v C-duru, RV 112<br />\n***<br />\n<strong>Baldassare Galuppi:</strong> Koncert a quattro \u0161t. 1 v g-molu<br />\n<strong>Giuseppe Tartini:</strong> Koncert za violino v d-molu, D. 45<br />\n<strong>Giuseppe Tartini:</strong> Simfonija a quattro v D-duru, C. 551/78</p>\n<p><a href=\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/11_barok_kniz148x210splet.pdf\"><strong>KONCERTNI LIST</strong></a></p>\n<p>Prvi koncert 5. Filharmoni\u010dnega festivala baro\u010dne glasbe bo predstavil dela Giuseppa Tartinija in njegovih bene\u0161kih kolegov Albinonija, Vivaldija, Galuppija in Marcella. Med ansambelskimi koncerti in simfonijami za godala bodo zazveneli trije solisti\u010dni koncerti. Ni znano, kateri virtuoz je Vivaldija spodbudil, da je napisal kar 39 koncertov za fagot, ve\u010d kakor za vsa druga glasbila z izjemo violine. Fagota ne najdemo v skladbah za ansambel bene\u0161ke siroti\u0161nice, za katero je komponiral skoraj vse \u017eivljenje, a o\u010ditno je bil Vivaldiju posebno pri srcu. Priljubljeni koncert za oboo Alessandra Marcella je \u0161e pred objavo leta 1716 pritegnil pozornost Johanna Sebastiana Bacha in poznamo ga tudi v Bachovi transkripciji za \u010dembalo. Ob 250. obletnici smrti Giuseppa Tartinija bomo sli\u0161ali izvirno razli\u010dico njegovega znanega violinskega koncerta v d-molu. Orkester bo vodil koncertni mojster Miran Kolbl. Kot solista bosta nastopila tudi \u010dlana orkestra, oboist Sorin Crudu in fagotist Lorenzo Contaldo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Vstopnice:</strong> blagajna Slovenske filharmonije, Kongresni trg 10, Ljubljana<br />\nmed delavnik od 11. do 13. in od 15. do 17. ure ter uro pred koncertom<br />\nT +386 1 24 10 800, E info@filharmonija.si<br />\nSpletna prodaja: <a href=\"https://filharmonija.kupikarto.si/\">https://filharmonija.kupikarto.si/</a><br />\nwww. filharmonija.si</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>19:30</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='evo_data_val evo_card_organizer_image'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/fasada-www1-300x236.jpg'/></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'><a  href='https://www.filharmonija.si'>Slovenska filharmonija</a></span><span class='evo_card_organizer_contact'>+386 1 2410 800</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_address'> Kongresni trg 10, 1000 Ljubljana, Slovenija</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_learnMICS evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class='evcal_col50 dark1 bordr evo_clik_row' href='https://filharmonija.kupikarto.si/dogodek.php?&dogId=851&page=1' >\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_row ' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-link'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Nakup vstopnice</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_ics evcal_col50 dark1 evo_clik_row' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=6899&amp;sunix=20200109T183000Z&amp;eunix=20200109T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=5.+Filharmoni%C4%8Dni+festival+baro%C4%8Dne+glasbe&amp;dates=20200109T183000Z/20200109T225000Z&amp;details=Barok+1%0D%0ATartini+in+Bene%C4%8Dani%0D%0A9.+januar+2020+ob+19.30%0D%0A%0D%0AOrkester+Slovenske+filharmonije%0D%0AMiran+Kolbl%2C+glasbeno+vodstvo+in+solo+violina%0D%0ASorin+Crudu%2C+oboa%0D%0ALorenzo+Contaldo%2C+fagot%0D%0A%0D%0ATomaso+Albinoni%3A+Koncert+a+cinque+%C5%A1t.+2+v+g-molu%2C+op.+10%0D%0AAlessandro&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_5508\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"5508\" data-time=\"1578740400-1578786600\" data-colr=\"#e2f04d\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 3><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/ciklus-druzinskih-koncertov-5-koncert/'></a><span itemprop='name'  >Ciklus dru\u017einskih koncertov \u2013 5. koncert</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/09/SF_OTROSKA_RISBA.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='LA FONTAINOVE BASNI\r\nPrimerno za otroke 4+\r\n\r\nAleksandra Naumovski Potisk, glasba\r\nLuka \u017diher, koreografija\r\nUr\u0161a Vidmar' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-11T11:00' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-11T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"Ciklus dru\u017einskih koncertov \u2013 5. koncert\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-11T11-11-00-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-11T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/09/SF_OTROSKA_RISBA-300x212.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"LA FONTAINOVE BASNI\r\nPrimerno za otroke 4+\r\n\r\nAleksandra Naumovski Potisk, glasba\r\nLuka \u017diher, koreografija\r\nUr\u0161a Vidmar\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #e2f04d;\" id=\"evc_15787404005508\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"3\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/09/SF_OTROSKA_RISBA.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/09/SF_OTROSKA_RISBA-300x212.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/09/SF_OTROSKA_RISBA-300x212.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#e2f04d' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>11</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>11:00</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>Ciklus dru\u017einskih koncertov \u2013 5. koncert</span><span class='evo_below_title'><span class='evcal_event_subtitle' >La Fontainove basni</span></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>11:00</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/09/SF_OTROSKA_RISBA.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>LA FONTAINOVE BASNI\r\nPrimerno za otroke 4+\r\n\r\nAleksandra Naumovski Potisk, glasba\r\nLuka \u017diher, koreografija\r\nUr\u0161a Vidmar</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><span lang=\"SL\" style=\"margin: 0px; color: #00b050; font-family: '&amp;quot',serif;\">LA FONTAINOVE BASNI<br />\n</span><span lang=\"SL\" style=\"margin: 0px; color: #00b050; font-family: '&amp;quot',serif;\"><em><span style=\"margin: 0px; font-family: '&amp;quot',serif;\">Primerno za otroke 4+</span></em></span></strong></p>\n<p><strong>Aleksandra Naumovski Potisk</strong>, glasba<br />\n<strong>Luka \u017diher</strong>, koreografija<br />\n<strong>Ur\u0161a Vidmar / Metka Begu\u0161, Petar \u0110or\u010devski / Filip Vilju\u0161i\u0107</strong>, plesalci<br />\n<strong>Jan Bu\u010dar / Gregor Prah</strong>, igralec<br />\n<strong>Sa\u0161a Potisk</strong>, ideja, scenarij, scenografija, lu\u010d in re\u017eija<br />\n<strong>Tina Kolenik</strong>, kostumografija</p>\n<p>Produkcija: <strong>Kulturno\u2013umetni\u0161ko dru\u0161tvo Cona 8</strong><br />\nKoprodukcija: <strong>Festival Ljubljana</strong> in<strong> SNG Opera in balet Maribor</strong></p>\n<p><em>La Fontainove basni</em> je izvirna baletna predstava za otroke vseh starosti. Vsebinsko se naslanja na basni Jeana de La Fontaina, francoskega fabulista iz 17. stoletja. Prevladujo\u010di liki so \u017eivali, ki so izrazito blizu otro\u0161kemu svetu in jih otroci z lahkoto pove\u017eejo z raznimi ozna\u010devalci \u010dlove\u0161kih lastnosti. Igralec v vlogi samega La Fontaina predstavi basni, otroke seznani z vsebino zgodbe in spregovori tudi o nauku vsake basni. Zgodba je nato uprizorjena skozi ples oziroma gib. Otro\u0161ko razumevanje metafor se tako prvotno vzpostavi skozi igro in pravljico, nakar bodo isto vsebino do\u017eiveli skozi balet. Predstava omogo\u010da neposredno vez v izra\u017eanju iste vsebine skozi dva razli\u010dna medija \u2013 besedo in gib. V predstavi nastopajo igralec (La Fontaine), dva plesalca (v vsaki basni za dve \u017eivali) in pianist.</p>\n<p><span style=\"color: #008000;\"><strong>VSTOPNICE:</strong></span><br />\nCena vstopnice posameznega koncerta: 5 \u20ac<br />\nNakup: blagajna Slovenske filharmonije, Kongresni trg 10, med delavniki od 11. do 13. in od 15. do 17. ure ter uro pred koncertom.<br />\nT +386 1 24 10 800, E info@filharmonija.si<br />\nSpletna prodaja: https://filharmonija.kupikarto.si/</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>11:00</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='evo_data_val evo_card_organizer_image'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/fasada-www1-300x236.jpg'/></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'><a  href='https://www.filharmonija.si'>Slovenska filharmonija</a></span><span class='evo_card_organizer_contact'>+386 1 2410 800</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_address'> Kongresni trg 10, 1000 Ljubljana, Slovenija</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_learnMICS evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class='evcal_col50 dark1 bordr evo_clik_row' href='https://filharmonija.kupikarto.si/dogodek.php?&dogId=818&page=1' >\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_row ' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-link'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Nakup vstopnice</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_ics evcal_col50 dark1 evo_clik_row' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=5508&amp;sunix=20200111T100000Z&amp;eunix=20200111T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=Ciklus+dru%C5%BEinskih+koncertov+%E2%80%93+5.+koncert&amp;dates=20200111T100000Z/20200111T225000Z&amp;details=LA+FONTAINOVE+BASNI%0D%0APrimerno+za+otroke+4%2B%0D%0A%0D%0AAleksandra+Naumovski+Potisk%2C+glasba%0D%0ALuka+%C5%BDiher%2C+koreografija%0D%0AUr%C5%A1a+Vidmar&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_6800\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"6800\" data-time=\"1579203000-1579218600\" data-colr=\"#2ea67c\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 4><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/kako-kratek-je-ta-cas/'></a><span itemprop='name'  >Kako kratek je ta \u010das</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/DST_7078.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='16. januar 2020 ob 19.30\r\nSlovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\r\n\r\nZbor Slovenske filharmonije\r\nJerica Bukovec \u2013 dirigentka\r\nAndreja Kosma\u010d in Jelena Boljuba\u0161 \u2013 klavir\r\nToma\u017e Sev\u0161ek \u2013 orgle in sintetizator\r\nFranci Krevh, Matev\u017e Bajde \u2013 tolkala\r\nNatko' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-16T19:30' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-16T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"Kako kratek je ta \u010das\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-16T19-19-30-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-16T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/DST_7078-300x200.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"16. januar 2020 ob 19.30\r\nSlovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\r\n\r\nZbor Slovenske filharmonije\r\nJerica Bukovec \u2013 dirigentka\r\nAndreja Kosma\u010d in Jelena Boljuba\u0161 \u2013 klavir\r\nToma\u017e Sev\u0161ek \u2013 orgle in sintetizator\r\nFranci Krevh, Matev\u017e Bajde \u2013 tolkala\r\nNatko\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #2ea67c;\" id=\"evc_15792030006800\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/DST_7078.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/DST_7078-300x200.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/DST_7078-300x200.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#2ea67c' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>16</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>19:30</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>Kako kratek je ta \u010das</span><span class='evo_below_title'><span class='evcal_event_subtitle' >Koncert skladb Lojzeta Lebi\u010da</span></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>19:30</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/DST_7078.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>16. januar 2020 ob 19.30\r\nSlovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\r\n\r\nZbor Slovenske filharmonije\r\nJerica Bukovec \u2013 dirigentka\r\nAndreja Kosma\u010d in Jelena Boljuba\u0161 \u2013 klavir\r\nToma\u017e Sev\u0161ek \u2013 orgle in sintetizator\r\nFranci Krevh, Matev\u017e Bajde \u2013 tolkala\r\nNatko</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>16. januar 2020 ob 19.30</strong><br />\n<strong>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</strong></p>\n<p><strong>Zbor Slovenske filharmonije</strong><br />\n<strong>Jerica Bukovec \u2013 dirigentka</strong><br />\n<strong>Andreja Kosma\u010d in Jelena Boljuba\u0161 \u2013 klavir</strong><br />\n<strong>Toma\u017e Sev\u0161ek \u2013 orgle in sintetizator</strong><br />\n<strong>Franci Krevh, Matev\u017e Bajde \u2013 tolkala</strong><br />\n<strong>Natko \u0160tigli\u010d, Mario Kurtjak &#8211; kitara</strong></p>\n<p><strong>LOJZE LEBI\u010c (roj. 1934)</strong></p>\n<p><strong>Vrtiljak </strong>(Miran Jarc)<br />\n<strong>Upanje </strong>(Anton Vodnik: <em>Iz pomladnih pesmi</em>, Anica \u010cerne)<strong><br />\n</strong><strong>Hvalnica svetu </strong>(Branko Miljkovi\u0107)</p>\n<p><strong>&#8212;</strong></p>\n<p><strong>Luba vigred </strong>(ljudska iz Ro\u017ea)<br />\n<strong>Vem, da je zopet pomlad </strong>(NN)<br />\n<strong>Ne vem, kdo bolj je to\u017een </strong>(Josip Murn &#8211; Aleksandrov)<br />\n<strong>Tihi gaj </strong>(Dragotin Kette)<br />\n<strong>Trauni\u010de so \u017eie zalene </strong>(koro\u0161ka ljudska)<br />\n<strong>Zmirom moram bondrati </strong>(koro\u0161ka ljudska ali ponarodela po Milki Hartman)<br />\n<strong>Urok </strong>(ljudska besedila)<br />\n<strong>F\u010delica zleteila </strong>(po ljudskih motivih iz Prekmurja)<br />\n<strong>Visoki rej </strong>(pesmi iz Ziljske doline)<br />\n<strong>Kako kratek je ta \u010das </strong>(ljudska iz Bla\u010d, zapisal Oskar Dev)</p>\n<p><a href=\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/12_Lebic_koncertni_splet.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>KONCERTNI LIST</strong></a></p>\n<p>S koncertom <em>Kako kratek je ta \u010das</em> se bo Zbor Slovenske filharmonije z instrumentalisti pod vodstvom Jerice Bukovec poklonil Lojzetu Lebi\u010du, enemu najvidnej\u0161ih slovenskih ustvarjalcev. V prerezu njegovega bogatega zborovskega opusa in zborovskih del z instrumentalnim ansamblom od skladateljskih za\u010detkov do dana\u0161njih dni bodo razgrnili pestrost izraza, globoko sporo\u010dilnost in izjemno kompozicijsko vrednost Lebi\u010devih del.</p>\n<p>Skladatelj, dirigent, publicist, profesor in akademik Lojze Lebi\u010d je diplomiral iz arheologije na Filozofski fakulteti Univerze v Ljubljani (1957), vzporedno pa je na Akademiji za glasbo \u0161tudiral kompozicijo pri Marjanu Kozini (dipl. 1972) in dirigiranje pri Danilu \u0160vari. Kot skladatelj je za\u010del v skupini Pro musica viva, v 70. letih se je izpopolnjeval na poletnem te\u010daju\u00a0za sodobno glasbo v Darmstadtu in v elektronskem studiu Radia Beograd. Po intenzivnem in kriti\u010dnem soo\u010danju s sodobnimi kompozicijskimi te\u017enjami si je izoblikoval osebno govorico, razpeto med zvo\u010dno silovitostjo ter meditativno zadr\u017eanostjo, svetovljansko modernostjo in zaverovanostjo v dedi\u0161\u010dino preteklih kultur. Je zvest umetni\u0161kemu, te\u017ei h glasbeni univerzalnosti, a ustvarja iz dejavne dru\u017ebene ob\u010dutljivosti za svoj \u010das. Njegove skladbe so bile izvajane na \u0161tevilnih uglednih festivalih, posnete so v arhivih mnogih radijskih postaj, dosegljive pa tudi na \u0161tevilnih nosilcih zvoka\u00a0in v notnih izdajah slovenskih ter tujih zalo\u017eb. Za svoj raznovrsten in tehten kompozicijski opus ter vsestransko glasbeno delovanje tudi kot dirigent, univerzitetni profesor, glasbeni pisec, \u010dlan mednarodnih glasbenih organizacij, seminarjev in tekmovalnih \u017eirij je prejel mnoge ugledne nagrade in priznanja. Med temi so tudi tri nagrade Pre\u0161ernovega sklada, Pre\u0161ernova nagrada in Kozinova nagrada za zaokro\u017een skladateljski opus.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Za njegov neprecenljiv prispevek k slovenski glasbi mu bo Slovenska filharmonija na koncertu podelila naziv \u010dastnega \u010dlana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>19:30</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='evo_data_val evo_card_organizer_image'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/fasada-www1-300x236.jpg'/></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'><a  href='https://www.filharmonija.si'>Slovenska filharmonija</a></span><span class='evo_card_organizer_contact'>+386 1 2410 800</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_address'> Kongresni trg 10, 1000 Ljubljana, Slovenija</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_learnMICS evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class='evcal_col50 dark1 bordr evo_clik_row' href='https://filharmonija.kupikarto.si/dogodek.php?&dogId=855&page=1' target=\"_blank\">\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_row ' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-link'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Nakup vstopnice</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_ics evcal_col50 dark1 evo_clik_row' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=6800&amp;sunix=20200116T183000Z&amp;eunix=20200116T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=Kako+kratek+je+ta+%C4%8Das&amp;dates=20200116T183000Z/20200116T225000Z&amp;details=16.+januar+2020+ob+19.30%0D%0ASlovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine%0D%0A%0D%0AZbor+Slovenske+filharmonije%0D%0AJerica+Bukovec+%E2%80%93+dirigentka%0D%0AAndreja+Kosma%C4%8D+in+Jelena+Boljuba%C5%A1+%E2%80%93+klavir%0D%0AToma%C5%BE+Sev%C5%A1ek+%E2%80%93+orgle+in+sintetizator%0D%0AFranci+Krevh%2C+Matev%C5%BE+Bajde+%E2%80%93+tolkala%0D%0ANatko&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_6902\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"6902\" data-time=\"1579289400-1579305000\" data-colr=\"#e2f04d\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 5><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/5-filharmonicni-festival-barocne-glasbe-bach-telemann/'></a><span itemprop='name'  >5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='Barok 2\r\nBach in Telemann\r\n17. januar 2020 ob 19.30\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nAna Dol\u017ean, glasbeno vodstvo\r\nMelina Todorovska, oboa d\u2019amore\r\nAle\u0161 Kacjan, flavta\r\nRok Zgonc, violina\r\nPetra Greblo, violon\u010delo\r\nToma\u017e Sev\u0161ek \u0160ramel, \u010dembalo\r\n\r\n\r\nGeorg Philipp Telemann: Koncert za tri' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-17T19:30' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-17T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-17T19-19-30-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-17T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"Barok 2\r\nBach in Telemann\r\n17. januar 2020 ob 19.30\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nAna Dol\u017ean, glasbeno vodstvo\r\nMelina Todorovska, oboa d\u2019amore\r\nAle\u0161 Kacjan, flavta\r\nRok Zgonc, violina\r\nPetra Greblo, violon\u010delo\r\nToma\u017e Sev\u0161ek \u0160ramel, \u010dembalo\r\n\r\n\r\nGeorg Philipp Telemann: Koncert za tri\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #e2f04d;\" id=\"evc_15792894006902\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#e2f04d' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>17</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>19:30</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe</span><span class='evo_below_title'><span class='evcal_event_subtitle' >Bach in Telemann</span></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>19:30</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>Barok 2\r\nBach in Telemann\r\n17. januar 2020 ob 19.30\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nAna Dol\u017ean, glasbeno vodstvo\r\nMelina Todorovska, oboa d\u2019amore\r\nAle\u0161 Kacjan, flavta\r\nRok Zgonc, violina\r\nPetra Greblo, violon\u010delo\r\nToma\u017e Sev\u0161ek \u0160ramel, \u010dembalo\r\n\r\n\r\nGeorg Philipp Telemann: Koncert za tri</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Barok 2<br />\nBach in Telemann<br />\n17. januar 2020 ob 19.30</strong></p>\n<p><strong>Orkester Slovenske filharmonije<br />\nAna Dol\u017ean, glasbeno vodstvo<br />\nMelina Todorovska, oboa d\u2019amore<br />\nAle\u0161 Kacjan, flavta<br />\nRok Zgonc, violina<br />\nPetra Greblo, violon\u010delo<br />\nToma\u017e Sev\u0161ek \u0160ramel, \u010dembalo<br />\n</strong></p>\n<p><strong>Georg Philipp Telemann:</strong> Koncert za tri trobente, dve oboi, pavke in godala v D-duru, TWV 54:D3<br />\n<strong>Georg Philipp Telemann:</strong> Koncert za flavto, violino in violon\u010delo v A-duru, TWV 53:A2<br />\n***<br />\n<strong>Johann Sebastian Bach:</strong> Koncert za oboo d\u2019amore v A-duru, BWV 1055R<br />\n<strong>Georg Philipp Telemann:</strong> Hambur\u0161ka glasba na vodi, TWV 55:C3</p>\n<p><a href=\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/11_barok_kniz148x210splet.pdf\"><strong>KONCERTNI LIST</strong></a></p>\n<p>Georg Philipp Telemann je v svojem \u010dasu veljal za osrednjo osebnost nem\u0161kega glasbenega \u017eivljenja. Leta 1722 so ga izbrali za kantorja Toma\u017eeve \u0161ole v Leipzigu. Johann Sebastian Bach je bil takrat komaj tretjeuvr\u0161\u010deni in je dobil slu\u017ebo \u0161ele po tem, ko so dotedanji delodajalci njegovima konkurentoma zvi\u0161ali pla\u010do in ju tako uspeli zadr\u017eati pri sebi. Kljub tej prigodi sta glasbenika ostala dobra prijatelja: Telemann je bil krstni boter Bachovega sina Carla Philippa Emanuela in ta je po Telemannovi smrti prevzel njegovo slu\u017ebo v Hamburgu. Johann Sebastian je \u017ee zgodaj priredil enega izmed Telemannovih koncertov in njegovemu skladateljskemu delu pozneje sledil prek tiskanih izdaj. Na sporedu drugega koncerta 5. Filharmoni\u010dnega festivala baro\u010dne glasbe bodo Bachov rekonstruirani koncert za oboo d\u2019amore in Telemannova concerta grossa za zasedbe s trobentami, oboami, pavkami, flavto in godali. Svojo \u00bbglasbo na vodi\u00ab, programsko suito Hambur\u0161ka oseka in plima, je Telemann napisal leta 1723 za slavnost ob stoti obletnici hambur\u0161kega admiralitetnega kolegija. V njej je naslikal mitolo\u0161ka vodna bitja, naravne pojave, kot so plima, oseka in razni vetrovi, pa tudi vesele mornarje.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Vstopnice:</strong> blagajna Slovenske filharmonije, Kongresni trg 10, Ljubljana<br />\nmed delavnik od 11. do 13. in od 15. do 17. ure ter uro pred koncertom<br />\nT +386 1 24 10 800, E info@filharmonija.si<br />\nSpletna prodaja: <a href=\"https://filharmonija.kupikarto.si/\">https://filharmonija.kupikarto.si/</a><br />\nwww. filharmonija.si</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>19:30</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='evo_data_val evo_card_organizer_image'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/fasada-www1-300x236.jpg'/></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'><a  href='https://www.filharmonija.si'>Slovenska filharmonija</a></span><span class='evo_card_organizer_contact'>+386 1 2410 800</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_address'> Kongresni trg 10, 1000 Ljubljana, Slovenija</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_learnMICS evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class='evcal_col50 dark1 bordr evo_clik_row' href='https://filharmonija.kupikarto.si/dogodek.php?&dogId=852&page=1' >\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_row ' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-link'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Nakup vstopnice</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_ics evcal_col50 dark1 evo_clik_row' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=6902&amp;sunix=20200117T183000Z&amp;eunix=20200117T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=5.+Filharmoni%C4%8Dni+festival+baro%C4%8Dne+glasbe&amp;dates=20200117T183000Z/20200117T225000Z&amp;details=Barok+2%0D%0ABach+in+Telemann%0D%0A17.+januar+2020+ob+19.30%0D%0A%0D%0AOrkester+Slovenske+filharmonije%0D%0AAna+Dol%C5%BEan%2C+glasbeno+vodstvo%0D%0AMelina+Todorovska%2C+oboa+d%E2%80%99amore%0D%0AAle%C5%A1+Kacjan%2C+flavta%0D%0ARok+Zgonc%2C+violina%0D%0APetra+Greblo%2C+violon%C4%8Delo%0D%0AToma%C5%BE+Sev%C5%A1ek+%C5%A0ramel%2C+%C4%8Dembalo%0D%0A%0D%0A%0D%0AGeorg+Philipp+Telemann%3A+Koncert+za+tri&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_7184\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"7184\" data-time=\"1579366800-1579391400\" data-colr=\"#2ea67c\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 6><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/novoletni-koncert-orkestra-simfonika-vrhnika/'></a><span itemprop='name'  >Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='Novoletni koncert 2020\r\n\r\nORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA\r\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika\r\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh\r\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA\r\n\r\nSolistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre\r\nDirigent: MARKO FABIANI\r\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-18T17:00' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-18T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-18T17-17-00-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-18T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_-300x169.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"Novoletni koncert 2020\r\n\r\nORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA\r\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika\r\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh\r\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA\r\n\r\nSolistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre\r\nDirigent: MARKO FABIANI\r\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #2ea67c;\" id=\"evc_15793668007184\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_-300x169.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_-300x169.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#2ea67c' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>18</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>17:00</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika</span><span class='evo_below_title'></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>17:00</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>Novoletni koncert 2020\r\n\r\nORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA\r\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika\r\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh\r\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA\r\n\r\nSolistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre\r\nDirigent: MARKO FABIANI\r\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Novoletni koncert 2020</p>\n<p>ORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA<br />\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika<br />\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh<br />\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA</p>\n<p>Solistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre<br />\nDirigent: MARKO FABIANI<br />\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC FELC<br />\nKoncert povezuje: MONIKA TAV\u010cAR</p>\n<p>Novoletni koncert je tradicionalna prireditev Orkestra Simfonika Vrhnika in MePZ Mavrica Vrhnika, v zadnjih letih pa pri ustvarjanju koncerta sodeluje tudi MePZ dr. Fran\u010di\u0161ek Lampe \u010crni Vrh. Na odru se zbere ve\u010d kot 150 glasbenikov, ki poslu\u0161alce vsako leto navdu\u0161ijo s privla\u010dnim programom in zanimivim izborom solistov. Letos bo program popestrila citrarka Ur\u0161ka Sajovic, ki zaklju\u010dila \u0161tudij na salzbur\u0161kem Mozarteumu. Toplino zvoka tega in\u0161trumenta boste lahko ob\u010dutili v najbolj znani slovenski filmski glasbi Cvetje v jeseni in nepozabnih Straussovih Pripovedkah iz dunajskega gozda. Glasbeniki vas bodo razvajali z baletno in operno glasbo, priredbami ljudskih pesmi ter popevkami. Vabimo vas, da za\u010detek novega leta obarvate z glasbo in se jim pridru\u017eite na 32. novoletnem koncertu.</p>\n<p>Slovenska filharmonija, sobota, 18. januar 2020, ob 17. in 20. uri</p>\n<p>Prodaja vstopnic od 27. 12. dalje:<br />\nProdajna mesta v sistemu mojekarte.si (TIC, Petrol \u2026) \u2013 12 in 10 \u20ac<br />\nPopoldanska otro\u0161ka vstopnica \u2013 50% popust</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>17:00</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_ICS evorow bordb evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=7184&amp;sunix=20200118T160000Z&amp;eunix=20200118T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=Novoletni+koncert+Orkestra+Simfonika+Vrhnika&amp;dates=20200118T160000Z/20200118T225000Z&amp;details=Novoletni+koncert+2020%0D%0A%0D%0AORKESTER+SIMFONIKA+VRHNIKA%0D%0AMe%C5%A1ani+pevski+zbor+MAVRICA+Vrhnika%0D%0AMe%C5%A1ani+pevski+zbor+dr.+FRAN%C4%8CI%C5%A0EK+LAMPE+%C4%8Crni+Vrh%0D%0AOtro%C5%A1ki+pevski+zbor+MLADA+MAVRICA%0D%0A%0D%0ASolistka%3A+UR%C5%A0KA+SAJOVIC+%E2%80%93+citre%0D%0ADirigent%3A+MARKO+FABIANI%0D%0AZborovodkinji%3A+DARINKA+FABIANI%2C+KATJA+BAJEC&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_7187\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"7187\" data-time=\"1579377600-1579391400\" data-colr=\"#2ea67c\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 7><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/novoletni-koncert-orkestra-simfonika-vrhnika-3/'></a><span itemprop='name'  >Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='Novoletni koncert 2020\r\n\r\nORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA\r\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika\r\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh\r\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA\r\n\r\nSolistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre\r\nDirigent: MARKO FABIANI\r\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-18T20:00' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-18T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-18T20-20-00-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-18T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_-300x169.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"Novoletni koncert 2020\r\n\r\nORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA\r\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika\r\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh\r\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA\r\n\r\nSolistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre\r\nDirigent: MARKO FABIANI\r\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #2ea67c;\" id=\"evc_15793776007187\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_-300x169.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_-300x169.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#2ea67c' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>18</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>20:00</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>Novoletni koncert Orkestra Simfonika Vrhnika</span><span class='evo_below_title'></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>20:00</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/simfonika_FHD_2020_.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>Novoletni koncert 2020\r\n\r\nORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA\r\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika\r\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh\r\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA\r\n\r\nSolistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre\r\nDirigent: MARKO FABIANI\r\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Novoletni koncert 2020</p>\n<p>ORKESTER SIMFONIKA VRHNIKA<br />\nMe\u0161ani pevski zbor MAVRICA Vrhnika<br />\nMe\u0161ani pevski zbor dr. FRAN\u010cI\u0160EK LAMPE \u010crni Vrh<br />\nOtro\u0161ki pevski zbor MLADA MAVRICA</p>\n<p>Solistka: UR\u0160KA SAJOVIC \u2013 citre<br />\nDirigent: MARKO FABIANI<br />\nZborovodkinji: DARINKA FABIANI, KATJA BAJEC FELC<br />\nKoncert povezuje: MONIKA TAV\u010cAR</p>\n<p>Novoletni koncert je tradicionalna prireditev Orkestra Simfonika Vrhnika in MePZ Mavrica Vrhnika, v zadnjih letih pa pri ustvarjanju koncerta sodeluje tudi MePZ dr. Fran\u010di\u0161ek Lampe \u010crni Vrh. Na odru se zbere ve\u010d kot 150 glasbenikov, ki poslu\u0161alce vsako leto navdu\u0161ijo s privla\u010dnim programom in zanimivim izborom solistov. Letos bo program popestrila citrarka Ur\u0161ka Sajovic, ki zaklju\u010dila \u0161tudij na salzbur\u0161kem Mozarteumu. Toplino zvoka tega in\u0161trumenta boste lahko ob\u010dutili v najbolj znani slovenski filmski glasbi Cvetje v jeseni in nepozabnih Straussovih Pripovedkah iz dunajskega gozda. Glasbeniki vas bodo razvajali z baletno in operno glasbo, priredbami ljudskih pesmi ter popevkami. Vabimo vas, da za\u010detek novega leta obarvate z glasbo in se jim pridru\u017eite na 32. novoletnem koncertu.</p>\n<p>Slovenska filharmonija, sobota, 18. januar 2020, ob 17. in 20. uri</p>\n<p>Prodaja vstopnic od 27. 12. dalje:<br />\nProdajna mesta v sistemu mojekarte.si (TIC, Petrol \u2026) \u2013 12 in 10 \u20ac<br />\nPopoldanska otro\u0161ka vstopnica \u2013 50% popust</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>20:00</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_ICS evorow bordb evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=7187&amp;sunix=20200118T190000Z&amp;eunix=20200118T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=Novoletni+koncert+Orkestra+Simfonika+Vrhnika&amp;dates=20200118T190000Z/20200118T225000Z&amp;details=Novoletni+koncert+2020%0D%0A%0D%0AORKESTER+SIMFONIKA+VRHNIKA%0D%0AMe%C5%A1ani+pevski+zbor+MAVRICA+Vrhnika%0D%0AMe%C5%A1ani+pevski+zbor+dr.+FRAN%C4%8CI%C5%A0EK+LAMPE+%C4%8Crni+Vrh%0D%0AOtro%C5%A1ki+pevski+zbor+MLADA+MAVRICA%0D%0A%0D%0ASolistka%3A+UR%C5%A0KA+SAJOVIC+%E2%80%93+citre%0D%0ADirigent%3A+MARKO+FABIANI%0D%0AZborovodkinji%3A+DARINKA+FABIANI%2C+KATJA+BAJEC&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_7345\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"7345\" data-time=\"1579807800-1579823400\" data-colr=\"#2ea67c\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 8><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/koncert-29-sezone-koncertnega-cikla-gm-oder/'></a><span itemprop='name'  >3. koncert 29. sezone koncertnega cikla GM ODER</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/3-jan-Trobilni-kvintet-AG-1.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='Trobilni kvintet Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani.\r\n\r\nSpored:\r\nGiovanni Gabrieli: Canzona per sonare, \u0161t. 2\r\nJohann Sebastian Bach, prir. Walter Barnes: Contrapunctus 1 iz zbirke Umetnost fuge\r\nJan Koetsier: Trobilni kvintet, op. 65\r\nTom' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-23T19:30' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-23T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Slavka Osterca</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"3. koncert 29. sezone koncertnega cikla GM ODER\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-23T19-19-30-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-23T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/3-jan-Trobilni-kvintet-AG-1-259x300.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"Trobilni kvintet Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani.\r\n\r\nSpored:\r\nGiovanni Gabrieli: Canzona per sonare, \u0161t. 2\r\nJohann Sebastian Bach, prir. Walter Barnes: Contrapunctus 1 iz zbirke Umetnost fuge\r\nJan Koetsier: Trobilni kvintet, op. 65\r\nTom\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Slavka Osterca\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #2ea67c;\" id=\"evc_15798078007345\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/3-jan-Trobilni-kvintet-AG-1.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/3-jan-Trobilni-kvintet-AG-1-259x300.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/3-jan-Trobilni-kvintet-AG-1-259x300.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#2ea67c' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>23</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>19:30</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata '  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"address\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Slavka Osterca\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>3. koncert 29. sezone koncertnega cikla GM ODER</span><span class='evo_below_title'></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>19:30</em> <em class=\"evcal_location\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Slavka Osterca</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2020/01/3-jan-Trobilni-kvintet-AG-1.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>Trobilni kvintet Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani.\r\n\r\nSpored:\r\nGiovanni Gabrieli: Canzona per sonare, \u0161t. 2\r\nJohann Sebastian Bach, prir. Walter Barnes: Contrapunctus 1 iz zbirke Umetnost fuge\r\nJan Koetsier: Trobilni kvintet, op. 65\r\nTom</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Trobilni kvintet Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani.</strong></p>\n<p><em>Spored:<br />\n</em>Giovanni Gabrieli: Canzona per sonare, \u0161t. 2<br />\nJohann Sebastian Bach, prir. Walter Barnes: Contrapunctus 1 iz zbirke Umetnost fuge<br />\nJan Koetsier: Trobilni kvintet, op. 65<br />\nTom Varl: Fanfare (krstna izvedba)<br />\nOscar B\u00f6hme: Trobilni sekstet, op. 30<br />\nEnnio Morricone, prir. Jaka Pucihar: Once Upon a Time<strong><br />\n</strong></p>\n<p><em>Trobilni kvintet AG sestavljajo \u0161tudenti ljubljanske Akademije za glasbo, in sicer trobentarja Jernej Ma\u010dek in Kristjan Zupan iz razreda prof. Franca Kosma, hornist Marko Arh, ki je \u0161tudiral v razredu prof. Bo\u0161tjana Lipov\u0161ka, pozavnist \u017dan Kop\u0161e, ki se izobra\u017euje pri prof. Du\u0161anu Kranjcu, in tubist Uro\u0161 Menegatti, \u0161tudent 2. letnika v razredu prof. Rolanda Szentp\u00e1lija. Kvintet je pod mentorskim vodstvom prof. Jureta Gradi\u0161nika na slovenskem tekmovanju mladih glasbenikov TEMSIG 2019 prejel zlato priznanje in osvojil 1. mesto v najvi\u0161ji starostni kategoriji.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em><em>Na spored so mladi umetniki uvrstili prelomna dela iz trobilne literature, vse od prvih (pred) baro\u010dnih del, do glasbe, ki je zaznamovala 20. stoletje.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>19:30</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='138'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Slavka Osterca</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'>Glasbena mladina Slovenije</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_ICS evorow bordb evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=7345&amp;sunix=20200123T183000Z&amp;eunix=20200123T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Slavka Osterca' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=3.+koncert+29.+sezone+koncertnega+cikla+GM+ODER&amp;dates=20200123T183000Z/20200123T225000Z&amp;details=Trobilni+kvintet+Akademije+za+glasbo+Univerze+v+Ljubljani.%0D%0A%0D%0ASpored%3A%0D%0AGiovanni+Gabrieli%3A+Canzona+per+sonare%2C+%C5%A1t.+2%0D%0AJohann+Sebastian+Bach%2C+prir.+Walter+Barnes%3A+Contrapunctus+1+iz+zbirke+Umetnost+fuge%0D%0AJan+Koetsier%3A+Trobilni+kvintet%2C+op.+65%0D%0ATom&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Slavka+Osterca - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_6903\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop past_event event\" data-event_id=\"6903\" data-time=\"1579950000-1579996200\" data-colr=\"#e2f04d\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 9><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/5-filharmonicni-festival-barocne-glasbe-handel-anglezi/'></a><span itemprop='name'  >5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='Barok 3\r\nH\u00e4ndel in Angle\u017ei\r\n25. januar 2020 ob 11.00\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nAna Dol\u017ean, violina in glasbeno vodstvo\r\nFranjo Bili\u0107, \u010dembalo\r\n\r\n\r\nThomas Arne: Uvertura iz maske i\r\nCharles Avison: Concerto grosso \u0161t. 9 v C-duru (po' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-25T11:00' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-25T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-25T11-11-00-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-25T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"Barok 3\r\nH\u00e4ndel in Angle\u017ei\r\n25. januar 2020 ob 11.00\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nAna Dol\u017ean, violina in glasbeno vodstvo\r\nFranjo Bili\u0107, \u010dembalo\r\n\r\n\r\nThomas Arne: Uvertura iz maske i\r\nCharles Avison: Concerto grosso \u0161t. 9 v C-duru (po\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #e2f04d;\" id=\"evc_15799500006903\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600-300x180.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#e2f04d' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>25</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>11:00</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>5. Filharmoni\u010dni festival baro\u010dne glasbe</span><span class='evo_below_title'><span class='evcal_event_subtitle' >H\u00e4ndel in Angle\u017ei</span></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>11:00</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2019/12/Barok2_1000x600.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>Barok 3\r\nH\u00e4ndel in Angle\u017ei\r\n25. januar 2020 ob 11.00\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\nAna Dol\u017ean, violina in glasbeno vodstvo\r\nFranjo Bili\u0107, \u010dembalo\r\n\r\n\r\nThomas Arne: Uvertura iz maske i\r\nCharles Avison: Concerto grosso \u0161t. 9 v C-duru (po</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Barok 3</strong><br />\n<strong>H\u00e4ndel in Angle\u017ei</strong><br />\n<strong>25. januar 2020 ob 11.00</strong></p>\n<p><strong>Orkester Slovenske filharmonije</strong><br />\n<strong>Ana Dol\u017ean, violina in glasbeno vodstvo<br />\nFranjo Bili\u0107, \u010dembalo<br />\n</strong></p>\n<p><strong>Thomas Arne:</strong> Uvertura iz maske i<br />\n<strong>Charles Avison:</strong> Concerto grosso \u0161t. 9 v C-duru (po sonatah D. Scarlattija)<br />\n<strong>Henry Purcell:</strong> Suita v C-duru za vojvodo Gloucestra, Z 324<br />\n<strong>Maurice Greene:</strong> Uvertura \u0161t. 1 v D-duru<br />\n<strong>Georg Friedrich H\u00e4ndel:</strong> Concerto grosso \u0161t. 7 v B-duru, op. 6, HWV 325<br />\n<strong>William Boyce:</strong> Simfonija \u0161t. 2 v A-duru</p>\n<p><a href=\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/11_barok_kniz148x210splet.pdf\"><strong>KONCERTNI LIST</strong></a></p>\n<p>H\u00e4ndlova glasba je dobro poznana in razmeroma pogosto izvajana, zelo redko pa na koncertnih sporedih najdemo dela njegovih angle\u0161kih sodobnikov in naslednikov, kot so Arne, Avison, Greene in Boyce. Thomas Arne se je uveljavil predvsem kot avtor glasbe za gledali\u0161\u010de in januarska matineja se bo za\u010dela z uverturo k njegovi operi Parisova sodba. Charles Avison je danes najbolj znan po orkestrskih priredbah temperamentnih \u010dembalskih sonat Domenica Scarlattija. Iz kratkih Scarlattijevih stavkov je ustvaril sijajne concerte grosse za godala. Na sporedu bodo tudi suita s solisti\u010dno trobento iz prilo\u017enostne ode Henryja Purcella, orkestrska uvertura Mauricea Greena in simfonija njegovega u\u010denca Williama Boycea, ki ob H\u00e4ndlu in Arnu velja za najve\u010djega angle\u0161kega skladatelja 18. stoletja. Cikel dvanajstih concertov grossov op. 6 ima druga\u010dno zgodovino kakor H\u00e4ndlove druge objavljene zbirke. H\u00e4ndel je skladbe napisal septembra in oktobra 1739 v svoji hi\u0161i v Londonu in, druga\u010de kakor pri svojih drugih zbirkah, skrbno na\u010drtoval zasnovo celotnega cikla. Verjetno se je posku\u0161al pribli\u017eati najslavnej\u0161im concertom grossom vseh \u010dasov, koncertom Arcangela Corellija, ki so prav tako iz\u0161li kot skladateljev op. 6.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Vstopnice:</strong> blagajna Slovenske filharmonije, Kongresni trg 10, Ljubljana<br />\nmed delavnik od 11. do 13. in od 15. do 17. ure ter uro pred koncertom<br />\nT +386 1 24 10 800, E info@filharmonija.si<br />\nSpletna prodaja: <a href=\"https://filharmonija.kupikarto.si/\">https://filharmonija.kupikarto.si/</a><br />\nwww. filharmonija.si</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>11:00</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='evo_data_val evo_card_organizer_image'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/01/fasada-www1-300x236.jpg'/></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'><a  href='https://www.filharmonija.si'>Slovenska filharmonija</a></span><span class='evo_card_organizer_contact'>+386 1 2410 800</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_address'> Kongresni trg 10, 1000 Ljubljana, Slovenija</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_learnMICS evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class='evcal_col50 dark1 bordr evo_clik_row' href='https://filharmonija.kupikarto.si/dogodek.php?&dogId=853&page=1' >\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_row ' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-link'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Nakup vstopnice</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</a>\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_ics evcal_col50 dark1 evo_clik_row' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=6903&amp;sunix=20200125T100000Z&amp;eunix=20200125T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=5.+Filharmoni%C4%8Dni+festival+baro%C4%8Dne+glasbe&amp;dates=20200125T100000Z/20200125T225000Z&amp;details=Barok+3%0D%0AH%C3%A4ndel+in+Angle%C5%BEi%0D%0A25.+januar+2020+ob+11.00%0D%0A%0D%0AOrkester+Slovenske+filharmonije%0D%0AAna+Dol%C5%BEan%2C+violina+in+glasbeno+vodstvo%0D%0AFranjo+Bili%C4%87%2C+%C4%8Dembalo%0D%0A%0D%0A%0D%0AThomas+Arne%3A+Uvertura+iz+maske+i%0D%0ACharles+Avison%3A+Concerto+grosso+%C5%A1t.+9+v+C-duru+%28po&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div><div id=\"event_7373\" class=\"eventon_list_event evo_eventtop  event\" data-event_id=\"7373\" data-time=\"1580412600-1580428200\" data-colr=\"#2ea67c\" itemscope itemtype='http://schema.org/Event' 10><div class=\"evo_event_schema\" style=\"display:none\" ><a itemprop='url'  href='https://www.filharmonija.si/events/koncertni-cikel-tutti/'></a><span itemprop='name'  >Koncertni cikel Tutti</span><meta itemprop='image' content='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/05/5T4C0326.jpg' ></meta><meta itemprop='description' content='\u010detrtek, 30. 1. 2020, 19.30\r\nDvorana Marjana Kozine, Slovenska filharmonija\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\ndirigent Slaven Kulenovi\u0107\r\n\r\nSolisti Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani z Orkestrom Slovenske filharmonije\r\nSebastijan Buda, rog\r\nMentor: prof. Bo\u0161tjan Lipov\u0161ek\r\n\r\nNikola Pajanovi\u0107, violina\r\nMentor:' ></meta><meta itemprop='startDate' content='2020-1-30T19:30' ></meta><meta itemprop='endDate' content='2020-1-30T23:50' ></meta><meta itemprop='eventStatus' content='on-schedule' ></meta>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item style=\"display:none\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/Place\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span itemprop=\"address\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/PostalAddress\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<item itemprop=\"streetAddress\">Kongresni trg 10</item>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</span></item><script type=\"application/ld+json\">{\t\"@context\": \"http://schema.org\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"@type\": \"Event\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"name\": \"Koncertni cikel Tutti\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"startDate\": \"2020-1-30T19-19-30-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"endDate\": \"2020-1-30T23-23-50-00\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"image\":\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/05/5T4C0326-300x200.jpg\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"description\":\"\u010detrtek, 30. 1. 2020, 19.30\r\nDvorana Marjana Kozine, Slovenska filharmonija\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\ndirigent Slaven Kulenovi\u0107\r\n\r\nSolisti Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani z Orkestrom Slovenske filharmonije\r\nSebastijan Buda, rog\r\nMentor: prof. Bo\u0161tjan Lipov\u0161ek\r\n\r\nNikola Pajanovi\u0107, violina\r\nMentor:\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\"location\":{\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"@type\":\"Place\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"name\":\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\",\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"address\":\"Kongresni trg 10\"\r\n\t\t\t\t\t\t\t  \t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t\t }</script></div>\r\n\t\t\t\t<p class=\"desc_trig_outter\"><a data-gmap_status=\"null\" data-exlk=\"0\" style=\"border-color: #2ea67c;\" id=\"evc_15804126007373\" class=\"hasFtIMG desc_trig sin_val evcal_list_a\" data-ux_val=\"2\"  ><span class='ev_ftImg' data-img='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/05/5T4C0326.jpg' data-thumb='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/05/5T4C0326-300x200.jpg' style='background-image:url(\"https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/05/5T4C0326-300x200.jpg\")'></span><span class='evcal_cblock ' data-bgcolor='#2ea67c' data-smon='januar' data-syr='2020'><span class='evo_start '><em class='date'>30</em><em class='month'>jan</em><em class='time'>19:30</em></span><em class='clear'></em></span><span class='evcal_desc evo_info hide_eventtopdata ' data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-location_address=\"Kongresni trg 10\" data-location_type=\"lonlat\" data-location_name=\"Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine\" data-location_status=\"true\" ><span class='evo_above_title'></span><span class='evcal_desc2 evcal_event_title' itemprop='name'>Koncertni cikel Tutti</span><span class='evo_below_title'><span class='evcal_event_subtitle' >Solisti UL AG z Orkestrom Slovenske filharmonije</span></span><span class='evcal_desc_info' ><em class='evcal_time'>19:30</em> <em class=\"evcal_location\" data-latlng=\"46.049703,14.504741\"  data-add_str=\"Kongresni trg 10\"><em class=\"event_location_name\">Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</em>, Kongresni trg 10</em></span><span class='evcal_desc3'></span></span><em class='clear'></em></p></a><div class='event_description evcal_eventcard ' style=\"display:none\"><div class='evo_metarow_directimg'><img src='https://www.filharmonija.si/wp-content/uploads/2018/05/5T4C0326.jpg' /></div><div class='evo_metarow_details evorow evcal_evdata_row bordb evcal_event_details'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"event_excerpt\" style=\"display:none\"><h3 class=\"padb5 evo_h3\">Podrobne informacije</h3><p>\u010detrtek, 30. 1. 2020, 19.30\r\nDvorana Marjana Kozine, Slovenska filharmonija\r\n\r\nOrkester Slovenske filharmonije\r\ndirigent Slaven Kulenovi\u0107\r\n\r\nSolisti Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani z Orkestrom Slovenske filharmonije\r\nSebastijan Buda, rog\r\nMentor: prof. Bo\u0161tjan Lipov\u0161ek\r\n\r\nNikola Pajanovi\u0107, violina\r\nMentor:</p></div><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell shorter_desc'><div class='eventon_details_shading_bot'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p class='eventon_shad_p' content='less'><span class='ev_more_text' data-txt='Manj'>Ve\u010d</span><span class='ev_more_arrow'></span></p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='eventon_full_description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='padb5 evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-align-justify'></i></span>Podrobne informacije</h3><div class='eventon_desc_in' itemprop='description'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>\u010detrtek, 30. 1. 2020, 19.30<br />\nDvorana Marjana Kozine, Slovenska filharmonija</strong></p>\n<p><strong>Orkester Slovenske filharmonije</strong><br />\n<em>dirigent</em> <strong>Slaven Kulenovi\u0107</strong></p>\n<p>Solisti Akademije za glasbo Univerze v Ljubljani z Orkestrom Slovenske filharmonije<br />\n<strong>Sebastijan Buda, rog</strong><br />\n<em>Mentor: prof. Bo\u0161tjan Lipov\u0161ek</em></p>\n<p><strong>Nikola Pajanovi\u0107, violina</strong><br />\n<em>Mentor: prof. Gorjan Ko\u0161uta</em></p>\n<p><strong>Zala Eva Kocjan\u010di\u010d, violina</strong><br />\n<em>Mentor: prof. Vasilij Meljnikov</em></p>\n<p><strong>Barbara Spital, flavta</strong><br />\n<em>Mentorica: prof. Karolina \u0160antl Zupan</em></p>\n<p>Spored:<br />\n<strong>Anja Lobnik:</strong> Wrapped (noviteta)<br />\n<em>Mentor: doc. Vito Z\u030curaj</em><br />\n<strong>Richard Strauss:</strong> Koncert za rog in orkester \u0161t. 1 v Es-duru, op. 11<br />\n<strong>Sergej Prokofjev:</strong> Koncert za violino in orkester \u0161t. 1 v D-duru, op. 19<br />\n<strong>Ernest Chausson:</strong> Poema za violino in orkester, op. 25<br />\n<strong>Carl Nielsen:</strong> Koncert za flavto in orkester</p>\n</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_time_location evorow bordb '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tb' >\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='tbrow'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_col50 bordr'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_time'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-clock-o'></i></span>\u010cas koncerta</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>19:30</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='evcal_col50'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_row evo_location'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell' data-loc_tax_id='61'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'><span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-map-marker'></i></span>Lokacija koncerta</h3><p class='evo_location_name'>Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine</p><p class='evo_location_address'>Kongresni trg 10</p>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear'></div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div></div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='evo_metarow_organizer evorow evcal_evdata_row bordb evcal_evrow_sm '>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class='evcal_evdata_icons'><i class='fa fa-headphones'></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class='evo_h3'>Organizator</h3>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='evo_card_organizer'><p class='evo_data_val evo_card_organizer_name'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class='evo_card_organizer_name_t'>Akademija za glasbo Univerze v Ljubljani</span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p></div><div class='clear'></div>\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t<div class='evo_metarow_ICS evorow bordb evcal_evdata_row'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"evcal_evdata_icons\"><i class=\"fa fa-calendar\"></i></span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='evcal_evdata_cell'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href='https://www.filharmonija.si/wp-admin/admin-ajax.php?action=eventon_ics_download&amp;event_id=7373&amp;sunix=20200130T183000Z&amp;eunix=20200130T225000Z&amp;loca=Kongresni trg 10&amp;locn=Slovenska filharmonija, Dvorana Marjana Kozine' class='evo_ics_nCal' title='Dodaj v svoj koledar'>Koledar</a><a href='//www.google.com/calendar/event?action=TEMPLATE&amp;text=Koncertni+cikel+Tutti&amp;dates=20200130T183000Z/20200130T225000Z&amp;details=%C4%8Detrtek%2C+30.+1.+2020%2C+19.30%0D%0ADvorana+Marjana+Kozine%2C+Slovenska+filharmonija%0D%0A%0D%0AOrkester+Slovenske+filharmonije%0D%0Adirigent+Slaven+Kulenovi%C4%87%0D%0A%0D%0ASolisti+Akademije+za+glasbo+Univerze+v+Ljubljani+z+Orkestrom+Slovenske+filharmonije%0D%0ASebastijan+Buda%2C+rog%0D%0AMentor%3A+prof.+Bo%C5%A1tjan+Lipov%C5%A1ek%0D%0A%0D%0ANikola+Pajanovi%C4%87%2C+violina%0D%0AMentor%3A&amp;location=Slovenska+filharmonija%2C+Dvorana+Marjana+Kozine - Kongresni+trg+10' target='_blank' class='evo_ics_gCal' title='Dodaj v svoj google koledar'>Google Koledar</a></p>\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\t\t\t\t</div><div class='clear end'></div></div>"
}